# Tối ưu hóa hiệu năng Kubernetes: Autoscaling và Load Balancing giải pháp cho hệ thống linh hoạt

## 1. Giới thiệu
- Vấn đề của việc quản lý lưu lượng truy cập và đảm bảo hiệu suất.
 
## 2. Load Balancing trong Kubernetes
- Khái niệm về Load Balancing.
- Load Balancing trong Kubernetes.
- Các loại Load Balancer trong Kubernetes.
## 3. Autoscaling trong Kubernetes
- Khái niệm về Autoscaling.
- Autoscaling trong Kubernetes.
- Các loại Autoscaler trong Kubernetes.
## 4. Tối ưu hiệu suất trong Kubernetes
- Sử dụng Load Balancing và Autoscaling để tối ưu hiệu suất trong Kubernetes.
- Triển khai Load Balancing và Autoscaling trong Kubernetes.
- Những lưu ý khi triển khai Load Balancing và Autoscaling trong Kubernetes.
## 5. Kết luận
- Tóm tắt các vấn đề được đề cập trong bài viết.
- Tầm quan trọng của việc sử dụng Load Balancing và Autoscaling trong Kubernetes để tối ưu hiệu suất và đảm bảo khả năng linh hoạt của hệ thống.